{
    "question": "1. Luka lecet kecil dapat ditangani dengan....    A. Diperban\r\nC.diplaster\r\nB. Digips\r\nD.didiamkan\r\n2. Kain yang sebaiknya digunakan untuk menutup luka bakar adalah....\r\nA. Kain sifon\r\nC.kain tidak berserat\r\nB. Kain berserat\r\nD.kain broklat\r\n3. Berikut ini benda yang dapat menyebabkan luka tusuk adalah....\r\nA. Pisau\r\nC.batu bata\r\nB. Batu\r\nD.panci\r\n4. Cedera yang mungkin terjadi saat melakukan olahraga diatas, kecuali....\r\nA. Keseleo\r\nC.memar\r\nB. Kram otot\r\nD.fraktur tulang\r\n\r\nkak tolong pliss ini ulangn\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.dillester </p><p>2.kain yang tidak berserat</p><p>3.pisau</p><p>4.memar</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>C. diperban</li><li>C. kain tidak berserat </li><li>A. pisau </li><li>C  memar</li></ol><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>semoga </strong><strong>bermanfaat</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "salah-satu-aktivitas-fisik-yang-sesuai-dengan-dengan-remaja-adala-950",
            "question": "salah satu aktivitas fisik yang sesuai dengan dengan remaja adalah aktivitas ringan. jelaskan dan beri contoh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berjalan santai ke kantor,lapangan disuruh emak ke warung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>ini </strong><strong>adalah</strong><strong> </strong><strong>aktivitas </strong><strong>ringan </strong><strong>remaja </strong><strong>dirumah </strong><strong>yg </strong><strong>menggunakan </strong><strong>fisik</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pendapat-anda-tentang-manfaat-olahraga-bagi-diri-sendiri-dan-898",
            "question": "Apa pendapat anda tentang manfaat olahraga bagi diri sendiri dan masyarakat    tolong di jawab dengan benar ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>[tex]{ \\boxed{ \\boxed{ \\red{ pembahasan}}}}[/tex]</p><p><strong>O</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>g</strong><strong>i</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>i</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>u</strong><strong>l</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>O</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>a</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>k</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>[tex]{ \\boxed{ \\colorbox{red}{semoga \\: membantu}}}[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "39-suatu-paket-kegiatan-terpadu-yang-bertujuan-terutama-untuk-me-442",
            "question": "39. Suatu paket kegiatan terpadu yang bertujuan terutama untuk menanggulangi masalah    kurang kalori protein di sebut...\r\na. UKG\r\nb. UPKG\r\nc. UPKS\r\nd. UKS\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>UPGK adalah suatu paket kegiatan yang terpadu guna menanggulangi masalah kekurangan gizi, terutama kekurangan kalori dan protein.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gaya-berenang-yang-dianggap-paling-mudah-dilakukan-dan-dgiunakan-400",
            "question": "Gaya berenang yang dianggap paling mudah dilakukan dan dgiunakan untuk menolong korban kecelakaan di air adalah....    1 poin\r\nGaya bebas\r\nGaya kupu-kupu\r\nGaya punggung\r\nGaya magnet\r\nGaya katak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya bebas</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-gerakan-senam-irama-yang-menggunakan-alat-tolong-bantu-ya-719",
            "question": "3 gerakan senam irama yang menggunakan alat tolong bantu ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak mengayun tangan dengan tongkat, tali, dan simpai</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-dan-jawablah-di-mana-asal-usul-ganefo-dan-apa-kepanjanga-275",
            "question": "Jelaskan dan jawablah di mana asal usul GANEFO dan apa kepanjangannya!.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pesta Olahraga Negara-Negara Berkembang atau Games of the New Emerging Forces (GANEFO), adalah suatu ajang olahraga yang didirikan mantan presiden Indonesia, Soekarno, pada akhir tahun 1962 sebagai tandingan Olimpiade. GANEFO menegaskan bahwa politik tidak bisa dipisahkan dengan olahraga</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cedera-pada-otot-dapat-dihindari-yaitu-dengan-cara-melakukan-368",
            "question": "Cedera pada otot dapat dihindari yaitu dengan cara melakukan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemanasan sebelum olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pemanasan dapat melenturkan otot</p><p>CMIIW ;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Melakukan pemanasan sebelum olahraga </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-gerakan-mengumpan-atau-menendang-bola-dgn-punggung-kak-887",
            "question": "Sebutkan 4 gerakan mengumpan atau menendang bola dgn punggung kaki\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> *berikut adalah gerakan mengumpan atau menendang bola dengan punggung kaki*.</p><p></p><p>1.) Berdiri dengan sikap tegak dan melangkah dengan rileks. Pastikan kaki kiri berada di depan dan kaki kanan di belakang.</p><p></p><p>2.) Badan condong ke depan dan bersiap melangkah.</p><p></p><p>3.) Letakkan bola di samping bagian dalam kaki kiri, segaris dengan kaki kanan.</p><p></p><p>4.) Ayunkan kaki kanan lurus ke arah bola, tendang bola dengan punggung kaki.</p><p></p><p><strong><em><u>Moga</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>mem</u></em></strong><strong><em><u>bantu</u></em></strong><strong><em><u>,</u></em></strong><strong><em><u> Okky</u></em></strong></p><p><strong><em><u>kal</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>suk</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>de</u></em></strong><strong><em><u>ngan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>jaw</u></em></strong><strong><em><u>aban</u></em></strong><strong><em><u> nya</u></em></strong><strong><em><u> jangan</u></em></strong><strong><em><u> lupa</u></em></strong><strong><em><u> klik</u></em></strong><strong><em><u> like</u></em></strong><strong><em><u> dan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>jadi</u></em></strong><strong><em><u>kan</u></em></strong><strong><em><u> jawaban</u></em></strong><strong><em><u> tercerdas</u></em></strong><strong><em><u> ya</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>Maka</u></em></strong><strong><em><u>sih</u></em></strong><strong><em><u> (^^)</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Berdiri dengan sikap tegak dan melangkah.Pastikan kaki kiri berada di depan dan kaki kanan di belakang/sebaliknya.</li><li>Badan menghadap ke depan dan bersiap melangkah.</li><li>Letakkan bola di samping bagian dalam kaki kiri, segaris dengan kaki kanan/atau sebaliknya.</li><li>Ayunkan kaki kanan/kiri lurus ke arah bola, tendang bola dengan punggung kaki.</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>SEMOGA</strong><strong> </strong><strong>MEMBANTU</strong><strong> </strong><strong>OK</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melatih-kekuatan-kaki-dalam-olahraga-renang-651",
            "question": "Bagaimana cara melatih kekuatan kaki dalam olahraga renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai kaki katak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kaki katak untuk melatih otot kaki</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gunakanlah kaki katak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengambilan-napas-renang-gaya-bebas-dilakukan-akedua-arah-bke-d-298",
            "question": "Pengambilan napas renang gaya bebas dilakukan    a.kedua arah\r\nb.ke depan\r\nc.ke satu arah \r\nd.kekanan dan kekiri\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong><strong> </strong>Ke satu arah</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}